Stand With 加泰？不了.....

呢排不斷有人吹風叫人唔好去加泰集會，話要同獨立勢力保持距離，否則會嚇親國際社會，呢啲講法聽完真係得啖笑。
首先，今時今日圍堵中國已成國際共識，好大程度係因為經濟同政治因素，而非「人道主義立場」，香港此刻同國際社會係互相利用嘅關係，只要香港一日係中共春袋，國際社會就會揸住唔放，呢種關係絕對唔會因為一個小小集會而有任何改變。要怕就怕中共對外態度軟化，令國際對中國圍堵力量減弱，對香港議題放軟手腳。
其次，睇清楚集會Title，係「香港加泰人權自由集會」，你支持加獨與否並唔係你參加集會嘅理由。西班牙政府將支持加泰獨立領袖重判九至十三年，明顯係政治迫害同打壓言論自由，成日叫Stand With Hong Kong，但當人地要你Stand With 加泰就不了？咪咁契弟啦！依家叫你集個會咋，咁都要驚？家陣叫你捐gear去加泰打西狗咩？為咗打擊迫害自己嘅魔頭去取悅迫害人地嘅魔頭？講唔講得通啊？
最後，香港人幾時先肯做自己思想嘅主人？由幾年前怕激嬲中共，到依家怕激嬲美國佬/嚇怕國際社會，衰啲講句就係假想一個主人出黎鉗制自己思想。 香港人繼續係咁，即使他日香港重光，甚至共產黨倒台，只會繼續臣服於他人之下，永遠唔會有當家作主嘅勇氣！

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

試列出加泰集會的好處

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

Stand with Hong Kong.

Fuck off Catalonia.

Fight for freedom.

外國攪Stand With Hong Kong 集會都好似無好處架喎？

真係好好笑

[人手置頂] [Twitter戰線] 大家做完任務既入黎推一推 提下大家記得Retweet

幫推 P牌推唔到

但唔會有風險囉
因為人地已經上哂岸
Why not?
背景完全唔同邊有得咁比較

如果你地連攪個集會反對西班牙政府打壓加泰人民嘅勇氣都無，係你地眼中做乜係風險！同早排啲散水黨一樣！

有勇無謀

你叫光復香港，時代革命又唔怕俾人話港獨？裝修Starbucks又唔怕俾人話反美？
你自己諗下你所謂嘅風險同行動係幾咁不成比例先啦！啦

所以你問我我係反對裝修starbucks既
然後光復香港時代革命你問我
我都係反對拎黎做口號既
你拎d發展到依家出到黎對個運動係無大既負面影響野黎講都無意思
只不過個結果係咁
唔代表當初咁做無風險

不過比起加泰集會
光復香港時代革命都叫仲有實際用途
就係用黎增加team spirit 士氣 同歸屬感
裝修starbucks就係打擊中資

加泰集會呢？
咩好處都無
得風險

咁你又答我加泰集會有啲咩壞處呢？
出面講到攪散運動乜乜乜，你反駁我原文講嘅先啦！

戇鳩，當一樣野risk 大過benefit 既時候，仲要去做，我唔撚知你個腦裝緊乜了

Risk乜柒？答我啦！

連攪個小集會都又驚又要割，返屋企瞓教念力支持運動就最無Risk啦！

去唔去集會，支唔支持加獨都唔重要！
但你地自我審查，怕得罪邊個邊個就唔做自己認為正確嘅事，同奴隸無分！

撐巴塞嘅都係鬼

最明顯既壞處咪令到其他人誤會我地支持所謂既獨立，自扣港獨依個帽子囉。咁美國佬仲點比到壓力商家阿？人權法仲係50/50 架咋，原因就係美國班商家佬未必敢得罪中共阿。

知唔知點解場活動仲可以走到而家阿？因為前面幫你擋緊子彈班勇武同美國佬阿。老實講，依場運動無左條國際戰線係會好好好難行，依個係事實。前線班手足既人數一定有限，捉多幾次就無哂架啦。唔該你地班和理非，做番應做既門啦好嗎？清真寺文宣又唔撚見你地落力去搞？

仲有如果你有睇下中共啲新聞，次次都話我地港獨港獨，好啦你而家走去自殺，傻撚左？

Btw 疤食屎

1 冇人話獨立 我哋係支持加泰反警暴 獨唔獨係佢哋決定

2 話有風險嘅人 係考慮差佬嘅都算 如果係用太監角度去諗美國鍾唔鍾意 不如收皮先

3 話人哋支持共產主義 但佢哋2017年個議會 支持先得4席 5%都冇 同樣道理 你會唔會話班差佬=香港人

好多人都講左壞處
我唔重覆啦
由第一個回覆問你有咩好處
到依家都答唔出

仲有 真主soloman話反警暴冇問題
嗰班幫soloman含梗撚 仲要嘈咩

唔好再打落水狗啦
另一邊都唔好再成個怨婦洗版

如果係為大局著想就應該停止再為加泰集會落墨
我地重有好多事可以處理

依，我岩岩見到張文宣係支持加泰獨立wor

重點唔係你點諗，係人地點睇阿你地點諗關人撚事咩

你係咪on9?
唔支持唔緊要，唔好製造多一個敵人
blocked

聲援加泰人民
係呀 冇好處嫁

但點解你哋成人拎大J同達哥比較
當youtube最多人睇嘅youtuber都出聲講香港
你哋班人自撚私到

講句都驚頭驚尾 不如做順民 唔好搞咁多事啦

感動嘅係連登仔經過4個月
終於同華大媽+中共站喺同一立場

一齊屌柒歐美澳加只幫香港爭取反赤化同高度自治，而唔幫加泰爭取獨立
策劃分裂民主國家

唔知有邊個民主國家下次仲敢幫香港
養咗隻狼狗分裂自己

我哋夠冇話港獨啦
共產黨咪又係日日老屈
弱智仔 衝出嚟柒

人哋驚美國爸B會嬲 Solomon爹dee又話唔好 咪聽佢哋話唔好做

港獨好

講好處利益唔講原則公義你不如去奶共

日日笑人唔好做達哥

死傻鳩，仲未明個重點。

重點唔係你有無提過港獨，而係人地會點諗依次既撐加泰集會阿

再直接啲咁講，依場運動係好睇美國佬頭，不論你自尊心幾高都好，依個係事實。因為你同我係依場運動度，都無得say, 有得say 既話唔駛磨到而家。

咁樣講會唔會岩你智商多d?

打緊仗唔講利益講乜？原則公義可以做武器？

你不如大聲啲 直接啲講 冇美國我唔撚出嚟啦 好唔好
自己屋企 講句嘢 要睇人頭
人渣

屌你老母 你對唔對得住612 71義士
一句睇美國頭就算？

你啲人渣 口話追求自由民主 實質就委曲求全

美國唔支持 不了
soloman話唔鍾意 不了

喂 原來支持追求自由民主嘅人民係要美國同意
早啲出聲啦 我去搞移民好過啦

細心一想，其實支共出盡奶力，抹黑加泰集會，是因為加泰人的苦難，與香港人十分相似：中央否定地方自決；政治問題法律打壓；重判反抗領袖；中央接管地方政府；黑警以暴製亂；納粹黑社會聯手施暴。
打擊香港人聲援加泰人，就等於打擊香港人反抗支那。

上面條撚樣出聲咩

喂
打手呢？

成日笑波台係標題黨
但人哋都會支持自由民主

如果被天琦知道 喊住光復香港，時代革命嘅人係會因為美國某個人嘅幾句說話而屈服

如果場運動贏到，我寧願做人渣，至少對住得前線班手足睇黎你未仲知自己係無得say 繼續將你既無知發揚光大啦

我係一個和理非

如果起我底會發現7.1個時，我開左兩個posts問點解要爆玻璃，個時驚失民心、驚一子錯萬盤皆落索，以結果論去諗應該定唔應該，最後我同意勇武做法，因為「是你教會我們和平遊行是沒用的」，所以我認為和勇不分。

今日，又有人用番當日我既論點，去批判支唔支持加泰既人權、自由好呢(非支持獨立)
p.s. 明白自己支持緊啲乜當然先係最重要

「不忘初心、不分國界」。當國際支持香港的人權、自由，終有一日，香港係要還架。建議支持既人舉埋印尼、新彊、台灣囉；唔支持既唔支持囉。

要講既大家都講左好多，自己決定。

問題,你會殺警嗎?
我唔會,我冇膽
只靠香港人既武力能贏中共嗎?
就係因為唔得,所有先需要外力
依家力量最強而且最想撚死中共既係邊個?美俄
俄國佬你拉唔郁,咁咪美國囉
美國在商言商,香港有咩可以OFFER到人?
富商求財,幫只幫自己個邊
中產以下平民,講得好聽係學職人士,但影響力有幾大?

Solomon YUE 好心提醒我地要知道自己既地位係邊同去到邊
記住,美國完全可以唔用香港做藉口繼續打貿易戰
同爭論和平獎有冇用一樣ON9

勇武作盾,和理為矛
但矛要刺得中點先有用

分裂歐盟，樹立敵人
美國人權法不通過。。。In 5 毛 we trust

問題係連個搞手都答唔到，點解淨係聲援加泰，而唔係印尼同新疆，仲唔鬼？

你再睇下張文宣？第一句大大隻字寫住獨立

好心咁多位大愛撚，你想聲援唔緊要，你聽日去都唔緊要，帶定多幾支國旗啦

咪撚就係，睇得自己咁重要。

想講美國佬有無香港依個籌碼，都可以撚得贏中國。睇清楚，係撚贏阿，因為中國根本無得還拖，有就唔駛拖到而家仲打緊。

We love China...China support 加泰

好多大愛撚仲未肯認清個事實事實就係美國佬無左我地照咁打死中國，但我地無左美國佬則戰力減半。

仲屈鳩人大台，人地好心提下你水咋

成班傻鳩講到一個集會可以騎劫成個運動咁，一個一千人都唔知有無嘅集會都俾你地講到咁危險，返屋企訓教最安全啦！

去得記得捐埋錢 攪手好需要 唔捐就唔夠大愛
香港做野個班組織就慢慢 唔急 仲可以等多一年半載

China support 加泰獨立!?

我又唔信一個集會就會搞到我地輸喎

再講，因為撐加泰冇利益就唔撐係咩原因

咁當初我地7月8月就唔好周街登報叫人stand with Hongkong 啦

睇完第一句就知你既政治意識係零，屌，同你講都哂鳩氣

你夠無諗過一個陳同佳可以搞到而家咁啦乜撚都係你覺得你覺得

就算我去奶共都唔會有好處
你當自己係咩人
中共當平民係咩係人都知
邊到有好處可言
所以講利益我都係唔會奶共囉

剩係講原則公義
唔識時務
唔係唔講得
你話我地成功左煲底聚完
之後你搞集會支持加洲獨立又點話
Who fucking cares

但依家唔係阿ma
口交部出埋聲都係要搞

你望望原文我講咩啦，唔好以為你地香港好慘所以美國佬要幫你啦！係要對付中國咋！就算拉幾多手足，幾多手足受傷，文宣做得幾好都不及中美貿易戰和談啊！呢個就係政治現實！唔好睇得自己咁高啦！

人地平民搞集會同遊水幫我地係無風險
你都唔會target中國人叫佢地stand with hk啦
佢地唔會因為去集會stand with hk影響到前途
無得咁比

哦
原來我哋唔係爭取緊公義既
如果講利益 咁d中產有車有樓嗰d可以返屋企唔使再叫佢哋出來啦 出來行搏炒呀 佢地有乜著數？
奶共仲分分鐘仲可以扶搖直上呀
你呢種人 共產黨俾幾千萬你就肯定 五大訴求 缺乜都可

而家藍絲就話你唔識時務呀
又唔見你收皮

自己既公義就係公義
人哋既公義就要識時務
呢啲係偽善

只講自身利益既人係無資格講公義

突發 有人想自廢武功 全世界入嚟幫拖啊！

首先我無話過自己係善人
我亦都唔會話自己係善人
偽善唔係咁用
你先係偽善
如果你係為公義
當初新疆果陣你唔發聲？
有女義士爆眼你去左邊？
你一日有底線都係偽善

嘩...做乜鳩啊你
依家又玩政治CV啊？

你都on9既
你又知我冇？
駛唔駛整個政治取態列為出來？
一切跟原則公義做 唔會厚此薄彼雙重標準就唔會偽善
你唔駛喺到9up

咁又唔好咁極端
依家唔係 只 講利益
好多人係反對緊係呢個咁既時期搞加泰集會
下星期先搞又唔肯
改集會名做你地最愛既全球反警暴集會又唔肯
我又唔信你真係係咁大愛完全唔諗自己既
咁你又係咪無資格講公義

講大愛要唔自私叫你包埋印尼Syria又唔肯
咁你講乜野大愛, 屌人自撚私

事實就係香港本身都泥菩薩過江
都唔講美國點點點

香港出一次集會都起碼比人鳩拉十幾個
為左所謂connect 成本太大

你啲思維真係好撚奴隸，係咪一日唔認主子唔安落姐？講咩做咩都要自我審查，你鐘意聽日攪個支持新疆人權集會囉！

唔係話你無
係話你做唔夠
偽善既定義見仁見智啦
咁有爭議既話題
我就主張所有人都偽善既
因為唔會有人大愛到唔諗自己
你無幫非洲兒童啦掛
咁咪偽善？

所以我咪話唔會話自己係善人
我唔會搞集會
無你地咁大愛
你地真係大愛就應該主動去搞